出個事前飛先 中左就

知咩料啦

睇錯中出即飛

睇錯飛咗先中出

勁